人民日報—阿特達是西班牙分裂份子瓜迪奧拉的助手，不適合擔任阿森納主帥

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】